英國需要個3個英藉香港黑警警暴證據

英國保守黨人權委員會委員Luke de Pulford(DQ 何君堯律師既英國人）需要3個英藉黑警（Rupert Dover, David Jordan and Justin Shave) 警暴證據，希望可以post 到佢既twitter

佢哋好似冇直接出手

push

來了

Up

Push 攻打中大個個

三隻英籍警甴

隔離有巴打都有開post ,btw 照推

推

Push

David Jordan肯定係最仆街果個

in charge已經夠啦

仲有黃色物件係咪英藉架?

有得畀就畀左先
冇做過衰野唔怕英國查

最後咪不了了之 英國佬靠得住豬都會上樹

事實上英國係民主國家
唔通可以單方面審判國民咩

推推推！

係

除咗Justin shave試過企喺個散仔隔離叫佢射催淚彈之外其餘兩個都淨係喺後排行行企企，好難有實質證據喎

不過David Jordan 係速龍阿頭，831佢一定有份

如果in charge就入到，使乜問我哋攞證據？全部都公開資料黎

指揮嘅如果篤唔到係邊條𡃁做錯
咪自己孭鑊上身
大把罪證

英女王咪又係單方面審判戴妃 英女王殺人都得啦 佢要面子 搞呢三條垃圾話咁易

Btw 叫你比得 姐係有心做下樣 收呢三個皮就當出左力架啦

有冇議員幫手share 一個立法會議員好過100個普通人

1

Prove in charge都要掛 證據越多越好

Pishhhh

陶輝？

個陶閪未係囉

快

推唔到

推！

屌你老母，做撚左先啦試過後悔好過未做過就後悔

呢樣真，我地最多咪得D直播片，政府文件得議員先有少少機會攞到

Push again

Tui

Pushhh

先開刀

有一個係大圍扮fd撻低議員

唔俾佢哋返英國

陶輝依家呢個位 之前都係一個英國人做 陶輝依家只係代

推了

PUSH

打倒洋五毛!

pish

推推

推爆佢

你咁講法林鄭都係好人

yellow object?

Pish!!!!

300個又點話

我都想睇下呢幾隻白痴狗
努力一生為乜？為共產？

??

屌 之前曾經backup過612既片

大家幫手呀！

推撚死呢班黑警

英國狗

取消佢地英國公民身分
支持佢地全身投入大媽區

S

蘋果quote佢屋企人話David Jordan係英國喎洗唔洗通知下佢哋speed up佢嘅罪證之後拉人

Pish

其實係要搞資料庫儲低共狗所有犯罪資料
一旦香港重光可即時同歐美合作煮死共匪逃生及走資路線

陶輝簡直係排第一位嘅最佳榜首

up

推呀

又唔係咁講
咁大陸 app 係咁索你輸入啲資料你都驚啦
你唔知佢邊日發作就會挖出來使用
一樣道理

［突發］北韓話金仔冇死到，仲出席化肥廠竣工儀式

Push.

繼續推

佢仲要識講廣東話

推！！

指揮官唔使負責下屬暴行?

P 牌推唔郁

做鬼佬做到變支共走狗，低賤

推推推

出現了 ban橋撚

幫up

嗰個好似係 Neil Burnett?

快快快！

堆

直接問立場新聞拎啦

靠蘋果

幫手推

三隻黑狗！

Helppp!!!

食屎啦你，唔係靠，係拉攏、合作

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。

而且這裡的每位BNO都是英國人，都有權參加英國政治，包括加入英國政黨，可以提出意見/選舉黨魁（首相就是多數黨的黨魁），為英港關係以及對付支那出一分力，詳情請見：
原來BNO都可以選英國首相

英國國民在海外觸犯英國可公訴罪行，英國有域外法圈，可以在英國法庭治罪

Trying is not a sin.
Edison failed 10,000 times before perfecting the incandescent electric light bulb.

你咁諗乜都唔使做
最後咪又係人人一死. 使乜食飯？

傻啦 冇一個係無辜架

比哂D警暴片，話佢哋有份指揮咪得囉，唔通要影到佢哋打人咩！

有冇人總合下d 仆街野 有証據最好
等我翻譯send 比 Luke

推
最好自己仔女都無英藉
世世代代做大灣區人啦

help pushing

Justin Shave 邊個？

好嬲

實事post 推到曱甴平見到

uo

留名睇仆街

做到嘅都做咗先啦 唔做就乜都冇啦

公民袋share咗

PUSH!!

屋企做旅館 ,偷雪糕筒,

攬炒巴係咪之前有個警暴report? 可能有用

陶閪老婆係咪

點都做左先

傻強都冇直接出手添

幾時開始代？

推咗老母

我意思係難以舉證 尤其我哋唔係內部人士

成撚日帶住班畜牲周圍咬，新城市都見過幾次

一個p牌話要搞英藉人士
大家諗到咩

612開槍射胡志偉

有兩隻白狗係612 commander 嚟

Ho ball push

呢三條黑警不如入藉支拿啦！！

啲行動安排都係佢哋嘅責任嚟

仲有當初中信催淚彈單野都未同佢計

🇬🇧

陶輝個英文Wiki畀人del咗，順便推埋

學位終結者

其實係condom

啱 講真我覺得佢地都唔介意唔返英國嫁啦 留係大灣區咪好lor

佢哋指揮既行動大量發生警暴

英國都唔會出聲架喇

陶輝而家個位係接卓孝業，條友上年尾退休

嘩

有個鬼頭姓黎

Patrick Laidler七月中就開始放病假，冇乜印象佢係前線出現過

推爆佢！